Отслеживатель потока воды для стиральной машины
===============================================

Данный прибор выполнен на базе ESP8266 и подключается посредством WiFi к
главному контроллеру [(см.
репозиторий)](https://codeberg.org/danila-kondr/homecontroller).

Для сборки этого прибора необходимы следующие компоненты:

1. ESP8266, плата NodeMCU

2. Датчик протока воды Saier SEN-HZ21WA или ему подобный
